成日望手機，有無辦法可以戒。

我一日到黑都機不離手

雖然視力無太大影響

但都影響身體其他野

例如長期用會影響身體結構（駝背，頸痛）

神經緊張，影響睡眠等等

真係好想戒，個心癮好大

有無咩方法可以推薦下。

震撼教育冇其他方法

試吓返工收工搭車嘅時候塞入袋𥚃面，而且連歌都唔好聽

有個app可以set時間唔玩手機

達到某個目標時間會有d獎勵
(遊戲入面既裝飾品）

不過我唔記得左個名

我買咗個定時鎖 想唔用手機就放入去

買部Feature Phone

應該係forest

試過用到身體出事就自然會戒到架啦